點解2020仲有咁多人唔知熱狗係中共搞出黎分化搞亂香港反共勢力

有系統，組織咁攻擊同路人
絕對唔係為私怨
因為係中共搞出黎分化搞亂香港反共勢力
絕對唔可以當佢地係同路人，應該將佢地同港共睇齊
唔係好易俾佢地削弱反對勢力

推俾新用家睇, p 牌幫推

熱你老母狗咩唔比你泛民贏就係私怨就係熱狗，弱撚智

熱狗係仲 仆街過民建聯 工聯會

我唔係熱狗。But 我認同邊個邊個，share fb, 叫人聽